打風見到流浪貓狗可以點幫佢？

打風要流浪街頭好慘
想幫下佢地

拎翻屋企食

利申：人在中國

做流浪貓狗好過做露宿者

以前都有咁諗, 但依家人大左, 只要唔係俾D仆街虐待同遺棄, 其實我覺得佢地可能有自己既世界同天地, 重開心過我地日日翻工對住 D 唔想做既野, 唔想見既人

我會比糧佢地食

可以試下整臨時貓屋 但記得寫低聯絡方法同打完風就清走 有d人唔鐘意動物 會投訴

放d食物 水 毛巾